如果南亞同警察開拖

連登仔最憎嘅人種同職業 連登仔會撐邊面？

警犬
蝻亞
兩個打生打死最好

順便問 蝻警係咪連登最低賤生物？

打撚死你

負評

Btw 係南唔係蝻

8份1印度人呀呵？

點解一定要撐一面? 你都戇鳩

有咩分別，兩邊都係屎

警犬而家仲唔轉行嘅就一定係最低賤嘅生物
但南亞人就冇得轉種族，我相信當中會有好嘅南亞人

兩個打生打死最好

蝻警點樣自己打自己
應該撐邊面

食花生 睇兩邊狗咬狗

有請我地嘅獎門人！！

之後擇日重賽

你唔開post搵你唔到

緊係食花生

比人屌得多 唔想再開post
Btw tg me